奉政府呼籲 : 前線班廢柴毅進狗快L D死， 林奠等緊翻本

你班仆街仲唔快d 死！？ 阻L住個地球轉！ 果1千萬安家費咪比左你地囉， 你地唔L死 林奠點話民意逆轉呀

死咗仲有得葬浩園，光宗耀祖

死晒全家， 下面團聚啦